今日三點啊

今日三點尖沙咀見

推

以為會撐

沉

請問DogSay(會員#266010)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Remember remember, the 5th of November. 11月5日 18區 V煞營火晚會！

繼續被人追擊